# playwright

Данный репозиторий включает UI тесты для сайта https://thinking-tester-contact-list.herokuapp.com/

**Тестовые наборы:**

1. Регистрация пользователя - npx playwright test --grep "@registration",
2. Авторизация пользователя - npx playwright test --grep '@auth'
3. Добавление контакта - npx playwright test --grep '@add'
4. Редактирование контакта - npx playwright test --grep '@edite'
5. Удаление контакта - npx playwright test --grep '@delete'

**Команды:**

1. запустить все тесты в headless - npm run test:all,
2. запустить тесты для chrome в UI режиме - npm run test:chrome:ui,
3. запустить тесты для chrome в headless режиме - npm run test:chrome:headless,
4. запустить тесты для firefox в headless режиме - npm run test:firefox:headless,
5. сгенерировать отчет в аллюре - npm run allure:generate_report,
6. открыть отчет в аллюре - npm run allure:open_report

**Структура проекта:**


├───apiHelper  
├───fixtures  
├───page_objects  
└───tests


* apiHelper - вспомогательные методы для подготовки тестовых данных и их очистки
* fixtures - фикстуры с тестовыми данными
* page_objects - элементы страниц и их методы
* tests - тесты
